2020 Law Grad 揾工/失業調查

聽講啲firm 開始炒緊人

巴打係fresh grad 定點 大行定細行
見啲ifirm成team成team咁炒真係收得皮

連ES都要 no pay...